(集思廣益) 有廿萬 做咩生意好

有廿萬鬆動錢
有咩小生意可以做下？

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

炒股

買架車
可以滾大做52 萬先

開黃店

國難餐廳

買曬利記

之後跳樓

小販買加喱魚彈，賺到笑

講真，黨主席話大唔大話少唔少，我建議你去歐洲打德國又好去北美洲打美國都好，中國已經冇咩發展空間喇。你先去搵北韓傾傾先，北韓等開戰好耐，金正恩多謝你都來唔切，再去日本搵安倍晉三，同佢講大量準備去打美國，個國字都未講出口佢應該即刻打電話叫軍隊準備對付日本d美國駐軍，佢都忍左佢地好耐，之後唔洗搵其他人，理由下面再講。

係你搵完北韓同日本之後，基本上其他國家都會有代理人搵你，睇下金正恩蛇頭鼠眼，講左個計劃比佢知佢就一定幫你唱通街，想打美國既人話多唔多話少唔少，只要唔係美國人，你同佢講要打Seven美國。基本上佢會問番你時間，地點，人物。

就係咁，大勢已成，你鐘意擇個良辰吉日又好，即刻打又好，你咁多人，唔洗半日，奧巴馬即刻舉白旗投降。

等到美國投降，你唔好要左美國，乜都唔要，送左比北韓先。一來北韓本身已經神憎鬼厭，二來匹夫無罪，懷璧其罪，唔洗你挑撥。轉下眼北韓就會比人做低，如此類推，打下打下就會得番你一家獨大，統一全球就指日可待。

唔夠一年，你應該已經做到全球主席，閒日你鐘意搵c朗同你篤波又好，搵美斯打藍球又好，你鐘意想點就點，當然，如果你仲係覺得唔夠，你可以整番個新宗教，自立為神。

上左神枱後洗人去周圍做假新聞，話你係神中之神又好，話耶穌係你手下又得，日日叫人上香比你，然後不停吸收晒d信眾既信念。

最後一步，就係等，等咩野？等儲夠信念，你唔係真神都變到可以立地成佛。

國難五金

除左網店你咩都做唔到

港難服裝

一齊開食黃食店